覺唔覺d對住地下屙尿既人好黑人憎

今日去屙尿，有條友係我隔離對住地下屙尿（如圖）
D尿彈撚到我成對鞋同成對腳都係
我屌你老母
你老豆老母冇教你點屙尿？

我平時對住人對鞋屙

sor囉，我有心既，你咁嬲，又唔敢當面屌柒我？

廢柴 講就兇狠 做就碌撚 係男人就開佢波啦

我覺得最嘔心係咁岩你又肚痛
然後係公司個廁所度見到上一手d黃色尿係廁板度果種

好多on9仔企喺條鐵欄上柯，彈到鞋濕曬都抵死

乜唔係企個度架咩

上次屙落人地對yeezy v2到

On9仔，個欄用嚟隔垃圾架

識柯梗係柯落條欄度

又block雷件波台狗